訓啊著

Hi

hi

原來我打錯字

小爾幾時醒

7am

七點再追擊小爾

5am

咁都係七點先

?

我愛你

無得追擊小爾

我訓左四粒鐘咋

Clonazepam 食得多有耐受性

身體習慣左就會無效果

今晚再追擊

俾我食下